\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Belebte Rüstung}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Mittelgroßes Konstrukt, gesinnungslos}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {18 (natürliche Rüstung)},
        hit-points  = {33 (6W8+6)},
        speed       = {7,5 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 14,
        dex = 11,
        con = 13,
        int = 1,
        wis = 3,
        cha = 1
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        damage-immunities = {Gift, Psychisch},
        condition-immunities = {Bezaubert, Blind, Erschöpft, Gelähmt, Taub, Verängstigt, Vergiftet, Versteinert},
        senses = {Blindsicht 18 m (blind außerhalb des Radius), Passive Wahrnehmung 6},
        languages = {-},
        challenge = 1
    ]

    % Traits


        \DndMonsterAction{Antimagische Empfindlichkeit}
        Die Rüstung ist im Bereich eines antimagischen Felds kampfunfähig. Wird sie Ziel des Zaubers Magie bannen, muss die Rüstung einen Konstitutionsrettungswurf gegen den Zauberrettungswurf-SG des Zauberwirkers bestehen, oder sie ist eine Minute lang bewusstlos.

        \DndMonsterAction{Falsches Erscheinungsbild}
        Solange die Rüstung sich nicht bewegt, ist sie nicht von einer gewöhnlichen Rüstung zu unterscheiden.

    \DndMonsterSection{Aktionen}

        \DndMonsterAction{Mehrfachangriff}
        Der Rüstung führt zwei Nahkampfangriffe aus.

        \DndMonsterAction{Hieb}
        Nahkampfwaffenangriff: +4 auf Treffer, Reichweite 1,5 m, ein Ziel. Treffer: 5 (1W6+2) Wuchtschaden.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Hieb,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+4,
%      reach=1,5 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=5 (1W6+2),
%      dmg-type=Wucht,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=%    ]

  \end{multicols}
\end{DndMonster}
